屯門公路往向屯市方向 一架車都冇

應該封埋

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

1700 元朗入屯門都一樣 都係冇車行
#屯門 #一手報料

又封路

今晚有鬼阿 屋企要人

屌喺巴士度返緊入嚟

轉車站轉青山公路啲車？

啱啱過左轉車站，等陣再睇下

一手 岩岩上屯公出荃灣 左線入屯市有狗封左 d車被逼cut番左線落番屯公

塞撚到
趕緊返去幫拖